[悉尼jj]長文!! 緊急!!尋找愛😇

自推！

尋找今日可相見的巴絲。利申 藍絲

絲打身在何方？
我出緊city

係syd有咩可以幫到你

一齊傾下計，點對付一個呷自己老公個妹醋嘅女人

你黎住好耐咩？
今晚有冇屋企返

過嚟10日度，仲有兩日就走，但仲要對住個女人兩日。
返左屋企即入房自閉

依幾日好天出去行下啦